（討論）女人性經驗多或者唔係處 算唔算叫緊雞？

拿 講明先
我唔係雞蟲 無叫過
都唔係針對女人
而係見到之前雞蟲追擊手啲Post下需既留言
所以突發奇想

見有留言話
男人叫雞好污糟

但我諗到個問題就係

女人唔同既男人發生過性行為（Suppose 同過幾任發生）
咁我再同佢發生性行為

咁呢個動作 我都叫雞又好似無分別？

唯一分別係
明買明賣 VS 都係要比好多洗費（但建立係感情上所謂）

妓女(收錢)>發生性行為(唔同既客)>有唔同既精液係陰道

女朋友(洗費)>發生性行為(唔同既前任)>有唔同既精液係陰道

就咁睇 男人只要同女人發生關係就係污糟
咁係男人問題定女人問題 非針對

樓主走先呢到我頂住

錯撚晒啦，另一半你會打算將來，會結婚生仔
會白頭到老，如果你同條女上床，係為左出野，咁條女咪係雞囉，唔關俾唔俾錢事，呢個世界有免費雞

中出妓女

我上面係討論緊 唔計感情
純粹係 性行為呢個動作
我同女朋友發生 或者 同緊妓女發生 得出結果都係有唔同既人既精
兩者差別只在於 感情 同 未來
咁點解女人又有資格話男人去叫雞係污糟?佢地都係裝有唔同人既精

有癲佬我相信會你睇啲鬼佬 好多唔戴套
妓女(套/不套)>性行為
女朋友(套/不套)>性行為
我都唔見得女朋友一定比中出喎?好多都要求戴套

雞有錢收架屌你老母
咁你屌過幾任女友你又係咪臭鴨呀
收嗲啦柒頭

叫雞係條女一日內比N個男人射入去喎 你接受到咪叫囉

同埋女人話男人叫雞係污糟
咁我無理由用感情去同隻雞發生性行為咖嘛
咁緊係兩者都係 無感情既情況下 就咁發生性行為
我邏輯上除左感情同未來 我諗唔到有咩分別
咁女人話啲妓山污糟算唔算同時都話緊自己?睇唔透

咁唔通我同女朋友發生性行為 男方唔需要比洗費?
同埋我上面已經講左洗費呢Part
麻煩眼訓既去訓教先

妓女係一日有唔同既男人射入去 無錯
咁女人只要發生過唔同既人既性行為 唔通就無其他男人既精?

無感情，咪叫雞囉，
叫雞d 表情假到仆街回應你咪因為同你無感情囉

如果有條女出去無感情地同人上床，你都屌佢臭雞啦？咁男人唔帶感情同女人上床，咪屌你雞蟲囉

兩者係一樣架

不嬲拍拖都係AA
係你咁低賤要靠送錢先有女屌姐

但係雞蟲追擊手個Post啲女性留言係
男人叫雞=污糟
如果只用感情去區分 當然無問題
但本質上 有唔同既精係陰道
咁唔係姐係兩者都同樣係妓女咩 如果唔用感情區分?行為結果完全一樣
但係好奇怪咖喎啲人
女性 同過 唔同既人發生 無人會話佢係雞
但如果收錢 咁就唔同啦 咁佢就係雞
咁拍拖果時大量既洗費唔算比緊錢咩?

唔計感情既話 我邏輯上睇唔到有咩明顯差異

咁其實照你咁講 如果拍拖男女都係AA
甚至女方比錢多過男方
咁男仔都係免費鴨姐
你條撚插個咁多個閪都污糟啦

咁你就帶有個人情緒啦 唔知你係咪比我講中左啦
1. 不嬲拍拖都係AA 呢句說話只能代表你
你有無咩數據可以証明 全香港或者全世界都係不嬲拍拖都係AA?
2.我由頭到尾都無話過我靠錢先有女屌 呢個係你老作
3.你係覺我有問題 你可以選擇反駁#1 觀點
我懶得同小朋友講野

啲人話叫雞污糟係講緊個男人思考方式上嘅污糟 冇感情都屌
換個角度 如果隻雞未試過俾人中出 咁佢係咪唔污糟？

啱呀 無錯呀
但社會上好奇怪
只要無收錢 就無人話對方係臭鴨/臭雞
但一比錢 就大家都臭鴨臭雞
但係明明本質上兩者係一樣

女性 同過 唔同既人發生 無人會話佢係雞

你認真？

拿 講明先
我唔係阿姨 無叫過
都唔係針對女人
而係見到之前鴨王追擊手啲Post下需既留言
所以突發奇想

見有留言話
女人叫鴨好污糟

但我諗到個問題就係

男人唔同既女人發生過性行為（Suppose 同過幾任發生）
咁我再同佢發生性行為

咁呢個動作 我都叫鴨又好似無分別？

唯一分別係
明買明賣 VS 都係要比好多洗費（但建立係感情上所謂）

鴨(收錢)>發生性行為(唔同既客)>有唔同既閪水喺碌鳩

男朋友(洗費)>發生性行為(唔同既前任)>有唔同既閪水喺碌鳩

就咁睇 女人只要同男人發生關係就係污糟
咁係男人問題定女人問題 非針對

只要唔係處既話
咁基本上都姐係已經有其他人既精係入面

你會唔會話發生過性行為既人 無啦啦話佢係雞?
係我個人修養層面 我唔會先
姐係 如果你發現你條女 第一次 比左人 你係第二次 你會稱呼佢係雞?

做乜skip咗我唔覆

如果佢地兩者係有認真付出感情，我唔會
你咪睇咁多連登po 啦，係唔係都臭雞你又真係信

咁我想問下 你點知你男/女朋友同你發生果時 係帶有感情?
如果一個覺得有 一個其實唔係咁諗 咁仲算唔算污糟?
同樣問題 回答返你第二個問題
如果你女朋友未試過比人中出 但以前同過其他人發生 咁佢算污唔污糟?一樣道理

回人唔洗時間咩大哥係咪成個Post得你一個回呀大哥

咁你點量度佢付出左感情?感情係量度唔到
我唔係睇咁多連登Post 因為我唔會話人臭雞純粹好奇討論

1. 如果冇帶感情 佢係當你sp 算污糟
2. 如果有帶感情咪唔污糟 冇帶就污糟

Btw有冇人話過你固執唔聽人講嘢 睇你講嘢好似係一味自己講自己 冇撚理解過我啲point嘅

咁有無人同你講過你閱讀理解係咪好差?
我#1 已經講左兩者最主要係感情上既分別咖啦大哥
怕你有夜盲症Quote埋比你
#1
唯一分別係
明買明賣 VS 都係要比好多洗費（但建立係感情上所謂）
我依加討論緊既係 係行為同本質上 OK?
女人話男人叫雞污糟
但我想表達既係本質上果啲女人同果啲妓女係一樣 所以無資格話人
呢個先係我想表達
我真係唔知邊個先係唔睇同唔聽野果個啦

唔係處男都好污糟
唔係處男都係鴨
所以女仔唔好揀唔係處男嘅男仔

老實講，雞都要帶套定時檢查，你女朋友未必！

我認同咖
所以無話針對女人
男人都適用

好難講
我覺得發生得性行為
大家都要久唔久檢查
被派帽又唔係咩新鮮事 雖然我認為唔多

係量度唔到啊，所以外人咪最好收聲囉
或者咁講，你覺得人地係無問題，因為呢個係主觀問題，每個人既價值觀唔同，無對與錯，但講到呢到已經offtopic.
你個topic 唔係討論點量度wo?
係討論緊雞同雞蟲既理論

睇下統計叫雞會有性病個機會大D, 定同女朋友扑嘢會有性病個機會大D, 就知點解D人會話叫雞好污糟

唔想用咁嘅比喻, 但覺得有D貼切嘅,
姐係屋企廁所你會坐落塊板到痾屎, 但公廁廁所你唔會, 點解?
雖然大家都係廁所, 但一個奶咗你未必有事, 一個奶咗會90%出事。
你可以話你屋企個廁所長期唔洗好污糟, 點都會有呢D人嘅,
但要拗埋D咁無謂嘅嘢又真係幾無聊

喺我角度睇
可以睇佢有幾多個性經驗對象囉
如果普普通通，正正經經一個女仔 一般人好少會有六，七個以上嘅性經驗對象㗎嘛
但雞就唔同 雞一日接嘅客 高峰時都可能唔止六個啦
以於你話有啲女仔有成日比人呃 有六至七個以上嘅例子
但比人呃咁多次都唔學精 都抵比人笑啦
至於啲players, 本身就喺免費雞

雞 一日接幾個客
分分鐘同埋啲醜樣呀伯呀叔扑
有錢玩sm 多P都得

普通女仔拍拖扑既人有幾多呀
係咪人人都上得呀

所以詹培忠當年真係走得太前

「天下女人皆是雞
老婆就是私家雞」

男人性經驗多 唔係處 算唔算叫緊鴨？

雞比錢就屌得
普通女人你肯出佢洗費就等於一定有得屌？
係既話呢個世界唔會咁多送花送禮物請食飯既兵
到最後連女神隻手仔都未掂到啦
感情係量度唔到輕重啊
但一定可以分到有同冇囉
雞咪就係單一條件有錢就屌得囉
普通女人就係你有錢都屌唔到啊

乜野性經驗多就係雞
搞清楚雞既定義先啦
咁處女第一次收錢同男人搞
佢係咪雞啊？on9

你條女做到每日平均5.29個性伴侶再講

點睇都係女朋友污糟啦啲女未做人另一半之前揾sp又唔戴套 分分鐘又去做雞賺外快
男人叫雞一定戴套仲唔會舐閪 所以你明點解拍拖時咁多男人唔敢舐閪 就係驚條女有性病囉

梳 冇分別

跟本冇分別
樓上果班係到自我安慰
根本個個都係受害者
唔想接受現實嘅人來

只有最後一任乎合你講嘅嘢
即係ex=雞

雞=俾男人屌
你老母=俾男人屌

雞=你老母

咁你揀中隻雞做女朋友都冇計喎

香港大把女唔係做過雞就揾過sp㗎啦有得揀邊個會想揀依堆 弊在依啲情況避無可避呀巴打 戴套扑唔舐閪已經係對自己最大嘅保障

樓主係少數識用唯物角度去睇嘢嘅高人

雖然機會率細但係現今開放社會下如果唔好彩原來條女ex有性病傳比佢亦有一定機會率，所以拍拖後一齊做檢查保障大家最隱陣

你當佢係雞咁佢咪係囉、你對佢有感情佢咪唔係雞囉

所以就係因為雞蟲搞到你地D未來女朋友有性病? 係咪咁嘅意思?

世界對女性真係好唔友善

男女都係享受性歡愉
男就叫戰績
女就叫做雞 甚至cheap過雞

唔止叫雞先會中，可能係條女既ex再前幾任傳比佢根本無從判斷，一齊做檢查最實際。

所以當男人同過幾個ex扑野 就叫雞蟲？

最冇point你呢個

平時唔洗洗錢？

溝女拍拖結婚成本大過去叫雞幾多你知唔知？

而加就係問緊叫雞中機會大D, 定扑女朋友中機會大D, 你就係到 spin嚟spin去, 鬼唔知兩邊都有機會中咩, 問題邊個大D呀嘛!
又話D女好多做過PTGF, PTGF咪姐雞囉有咩好拗?

人數問題

咁咪成世叫雞唔好搵女朋友囉, 做咩姐?

殺一個人
同殺十個人
殺一個人果個唔係殺人犯？

係, 所以女人全部都係雞

但係我討論既係 兩者一樣
你同我講機率
既然你承認將呢兩個比較邊個機率大啲
姐係應承左兩者性質一致啦？
如果性質唔一致點比較？
打個比喻

殺一個人
同殺十個人
都係殺人犯
你會唔會話殺一個人 殺得咁少 唔當佢殺人犯啦咁？
唔會咖嘛葉師父
不如承認兩者都係咁污糟算啦

我希望你理性討論如果唔係顯得你好小朋友
你有爬文既應該相信有睇過我講過
我講既野都適用係男人身上
但好明顯你唔係有白內障就有夜盲症

真 女人都係污糟, 如果你諗住轉基, sor, 男人一樣咁污糟, 不如你返入你老母個西到啦, sor, 唔記得你老母個西都一樣咁污糟

呢D嘢都有得理性討論? 笑撚咗出聲

你返你老母個西度鳩噏啦繼續
九唔搭八
又Bam一個弱智叫你理性討論係度九唔搭八

所以我咪呼應緊樓主個point 另一半性經驗多或者唔係處=叫雞 咁你都get唔到

你知唔知樓主講緊乜 佢用雞蟲狙擊手個post啲留言引伸返個討論出嚟 究竟係咪被屌嘅人數越多等於越污糟 因為好多人攻擊雞蟲嘅原因主要係啲雞污糟而唔係講緊呢樣係一樣不道德嘅交易 你講果啲 鬼唔知阿媽係女人咩

而加佢係話屌過=污糟喎, 唔關人數事啦喎

做Ptgf係有但唔會好多，我信有好女仔

算

重點係唔同人 唔係性行為依樣野 多過一 咪即係關人數事 同埋我都係理性討論 唔係支持拍拖等於叫雞 純粹見到啲人討論完全唔符合個主旨 一味將自己想講嘅嘢講出嚟 冇諗過自己講嘅嘢完全冇point唔切題 見到就炆憎

啲人駁唔到係咁㗎啦

咁處女拍賣初夜又係咪雞?

你相信有 但唔代表真係有 面對現實啦

你究竟明唔明討論嘅問題係乜嘢 唔係雞嘅定義啊 一係就着啲人成日話叫雞唔好係因為污糟 去討論究竟比多過一個人屌嘅女人係唔係都係污糟 只係污糟嘅程度上面有分別 問題都未睇得明就唔好沖出嚟起晒鋼淨係識問問題又唔做論述推論

樓主d思想相當守舊同男權，後生仔唔好咁啦。

同雞冇關
你只可以怕佢污糟

樓主:算唔算叫雞?
所以首先要搞清楚咩係雞?

行為同定義兩樣野黎
例子 有間野難食到好似食屎咁 係咪等於嗰間野整嘅嘢係屎啊 我哋都唔需要去證明嗰間野啲嘢係屎嚟㗎喎 討論嘅重點係間野係咪真係咁難食呀嘛

你頂咗幾多個post?

我都唔會話啲女唔鍾意男仔叫雞嘅思想係守舊同女權 點解你要咁樣去定義樓主呢 我覺得呢啲係個人嘅喜好問題

而加樓主已經定義咗間嘢食全部都係屎呀, 仲要討論佢難唔難食係JM9呀?

你究竟識唔識睇字㗎 樓主係突發奇想諗起個問題啊 然後將自己諗法講出嚟拎出黎同大家討論 你覺得唔啱嘅咪駁鳩佢囉 乜撚嘢定義左姐 睇定義就上維基啦

樓主自己定義呀,成日問人識唔識字,你自己讀理零分呀?

同過一條女， 9個月， 屌左佢3盒套， 加埋爆房套， 野戰無套， 都50次。

分開左， 下手接既仔仔就二手西了

俾我屌鬆哂

乜撚嘢樓主自己定義啊 佢覺得係咁你咪駁鳩佢囉 你又搵唔到嘢駁 人哋講緊個行為動作你又同人講個受體 人哋糾正你就起晒鋼咁樣 我係問你識唔識字啊 因為真係好奇點解樓主講緊廣東話 你都可以好似討論緊第二樣嘢咁樣 利申閱解5* 你又幾多呀

諗唔到點回應咪話人守舊囉

5**呀
5*咁渣咪攞出嚟講啦
你又話拍拖唔算叫雞咁你駁到樓豬未呀?

哇 雞一日接十個客啦至少
你女朋友都唔會日日都同人扑野啦掛？
思維錯撚哂wo
同埋有性病既人都會keep住叫雞
你女朋友唔會同個有性病既男人一齊掛？

菲律賓嘅DSE? 鳩up係人都識 冇相嘅就收皮啦 出晒表情符號咁樣 好開心終於搵到樣嘢可以駁到人？如果你咁嘅水平都攞到5** 咁我真係要為我參加過呢個垃圾試感到羞恥
點解一定要駁？依家有人攞住支槍逼你駁樓主？我就無嘅 所以我想駁邊個都得我係鍾意駁你呢條肥婆 吹呀？

你咪繼續同樓豬討論D屎好唔好食囉

你喺度討論只會俾唔係處既女人屌到你要認錯

唔係處嘅男人都要一齊屌, 因為樓豬話唔係男女問題

痴撚線兒登仔

笑死 唔怪得你以前啲男朋友要同你分手啦 錯又唔肯認 又死要面 又唔係靚喎又肥 又亂咁買嘢 仲鍾意講大話 5** 笑死人咩

你說得對

所以你唔需要另一半
俾錢去叫雞就得

我覺得係個量既問題
一個正常女仔, 多極我當廿個好未
咁都係廿個人射過

妓女可能幾日就超過依個數
當然, 如果你話公廁既就可能分別少D
但點都唔會多過妓女掛

即係你係為咗發生性行為所以送禮物比女朋友或者係請女朋友食飯？如果係嘅話 咁你一開始就已經當咗你女朋友係雞